白金名作Vanquish 將於5月25日推出Steam版

After teasing it repeatedly, Sega today officially announced that Vanquish, the third-person shooter developed by Bayonetta studio Platinum Games, is coming to PC through Steam on May 25.

Its Steam page promises many of the critical features PC fans care about: unlocked framerate, unlocked HD resolutions, and "extensive" graphics options. A Digital Deluxe Edition comes with a soundtrack sample containing five songs, as well as avatars, a digital art book, and desktop wallpapers.

If you already own Bayonetta on Steam or buy it before May 25, you'll save 25 percent on the preorder price of Vanquish. Everyone who preorders Vanquish before May 25 is automatically upgraded to the Digital Deluxe Edition.

Vanquish's release follows Sega bringing Bayonetta to PC in April. In a statement, executive John Clark said there was a "positive response" to its launch and teased more PC releases may be coming in the future.

"There's more to come from Sega in this space, so stay tuned for further announcements," he said.

Vanquish was directed by Shinji Mikami, who is renowned for his work on the Devil May Cry and Resident Evil series. The title was released to universal acclaim for PS3 and Xbox 360 back in 2010; we awarded it a 9/10 and called it "one of the most gleeful and memorable experiences" of that year.

呢隻好野黎

一早係ps3 爆過而家先出番pc

唔知係咪籌旗出2

順手整埋貝姐2

Bayonetta 2 PC + Vanquish 2!

好想玩Bayonetta 2